(秒經) 全部人同我冷靜 唔好做吳卓羲

過咗612個個都仇警 我知警犬正仆街
我唔係幫佢地口
但呢幾日大家個集中力開始散渙

唔係叫你唔屌警犬 而係大家要知道呢一刻要點先可以贏

我地嘅訴求唔好失焦
過激嘅言論好容易俾有心人無限放大抹黑

呢一刻民意好重要 重中之重係要搞好星期日個遊行 令更多嘅階層明白我地嘅想法

我地第一步做得好好 第二步要靠大家動動腦
唔好俾人帶走個風向 你要知 警犬都可以開po出口術

大家要冷靜部署下一步！

不撤回 不罷休
要衝要闖更要冷靜諗點衝點闖先致勝

唔好浪費社會對警察嘅仇恨值

Push

單憑連登仔係打唔贏呢場硬仗
我地要盟軍呀
每一個階層都好重要！

重中之重？

低質三毛，上一個po 玩宗教分化，對上又意圖教唆他人使用危險武器

我真係好驚星期日會少左人
大家快啲叫多啲人上街!!!

關吳卓羲咩事

意見唔同唔緊要 兄弟爬山唔緊要
要知道大家目的一致 大家都想打贏呢場仗

衰衝動

咩吳卓希

今日有d 暴風雨前夕 feel，唔知點解覺得有d 唔對路

巴打如果你有入到po去睇 你唔會話我分化宗教
再對上個po係因為我真係好撚柒嬲

政府定性咗612做顏色革命

G持

星期日千祈唔可以令人定位我地係暴徒

求下大家

政府好叻拉攏民意 我地都要應對

情況趁亂趁危急 就趁要冷靜
我地係要撤回惡法 林奠下台
唔係洩憤呀！

中游市民睇緊㗎 要令佢地都幫埋手呀！

屌黑警唔代表唔ready既
趁而家人人都講呢件事 熱炒話題 要搵佢D證據出黎都容易D
過左就好難再查
所以各有各做
你有你ready 人地有人地開清算post啦